應唔應該裸辭好

份工我返左半年左右, 好想裸辭但又未決定到
依架公司環境好差, 工作壓力大, 人事關係差, d manager 日日權鬥, 成日搵位入人, 好鐘意小事化大, 細嘅就食哂做哂下把位, 半年連埋老臣子走咗8個人

我同d manager 關係好, 但依然經常被屌, 但份工冇咩前途, 人工低<18k,福利唔好, 返工來回要成3個鐘, 仲要晚晚ot到10點兼冇補水

但問題係我16grad, 因為私人事做2份ft都做得半年, 依架走會唔會cv好花/應唔應該擺依份入cv

之前2份都花曬CV啦

計埋依份先2份, 依份係第2份, 另一份係我由pt做到ft加埋有3年

今年唔知會點 你又唔知下份會唔會好得過依家嗰份
有份工就做住先 搵到更好先辭職

Chur 到情緒有問題 一返工就想喊仲要失眠
之前d人走係因為入面d人好惡頂,
同期嘅都走哂

屌，咁你快撚啲走啦

比著係我就當搵左幾個月工唔寫落cv
求其作個屋企有事既理由 話一路返pt

但話時話 來回三個鐘咁都肯返既？

因為我憨居 為咗脫離之前份工而搵
加上佢話bonus 有14-16個月糧就心郁

人哋走 可能有好路數
你冇新工 見人走就走 我覺得衝動咗啲

不過因為份工而有病就唔好死定 計啱條數沒問題咪走 搵唔到新工咪去讀個full time課程 避免有個空窗期影響cv

大家都係裸辭住走 我可以返去之前間公司做,但唔係幾想

15grad
份工同你差唔多 又係ot 得耐 屋企遠 人事煩 人工低 精神壓力極大 連搵工時間都無

但做半年夠寫落CV 啦
其實你有料 勤力肯搵工 一定唔會失業

出左bonus 加左人工未 拎埋咪遞囉
正常你遞左之後 工作量應該無咁多 心理壓力都無咁大
一個月通知期夠你搵到工做埋reference check 出offer 啦

跳一跳都輕鬆18k up 啦 我又係月頭拎完bonus 就遞信 依家返埋下個禮拜都返新工了

來回3個鐘已經要走 仲要OT， 咁未晚晚冇11點都番唔到屋？

佢冇出bonus俾我,話我遲入職,連計比例都冇
仲未傾加人工, 同事講老細無定向, 分分鐘由4月拖到年尾先傾

決定一放完假就遞信

考慮下做地盤雜工
無需學歷 $850一日
做地盤仲好啦
唔好聽連燈仔講
地盤幾撚好做

見工個陣講Bonus呢啲真係唔好信
除非白紙黑字寫落份contract到

利申：中過伏

走啦onj

利申hr

邊行

我係藍絲 做緊工程, 唔想再做返依行

寫左係contract, 但話我未做夠一年冇份

正常係按返比例
我公司講明年尾bouns會按返比例計

不過咁 香港啲公司真係會慳得就慳

一定會遞信架啦, 係驚搵唔到工

香港咁多公司
做唔到大既咪做住細先
細既都有好老闆

1. 即走
2. 死頂+即刻搵工

走

係,多謝你, 希望下一份會正常d

Cv花到爆,2份ft都得半年, 雖然另1份由pt到fr加埋有3年

17fg 做左半年裸辭左一個月

未搵到工 壓力都好大

加油呀, 會搵到工架

曾經裸辭過，但比我再揀就唔會再想裸辭。

1. 如果屋企唔會俾太大壓力既，我覺得可以。
唔單止係經濟壓力，有時啲父母會成日比說話你聽，如果你會為此而覺得好辛苦既就唔好。

2. 都要睇你想做果行個環境，好渴市既唔洗講都冇乜問題啦。
但要知道裸辭，係d公司HR眼中你個價值會低左，
所以未必咁易搵得返或者會壓你價，除非你表現係好outstanding就另計。

尤其時間過得越耐越難搵，自己亦會越心急越灰。
所以都要自己調整下個心態

多謝你咁有心機俾意見我
我冇經濟壓力, 純粹搵比自己洗, 裸辭我直接轉行
兼唔會寫依份落cv, 加上我有另一份一直係pt,
應該冇咁大空白期掛

2份都係得半年

見HR死硬

有1份可以冇空白期咁寫ft+pt 3年
Cv上應該可以解決掛

我上一份工做左一年半
之後轉工個hr話 睇你都幾jumpy
我:..

想轉就轉，咩jumpy裸辭都係壓價借口，有料唔驚。
Btw如果你一份工做左幾年，hr係會幾中意。

以得經驗Hr同老細睇法可以好唔同

唉 同路人 日日對住老姑婆上司 好難受

辭啦
利申 掙扎左兩個月 都係走左
再唔走怕有情緒病

你前上司又係老姑婆？

19 HR 係咪都會challenge 下你
做左成2年都有俾人話過jumpy
做得太耐又會覺得你老屎忽唔知適唔適應到新環境
玩晒啦咁

試過裸辭，之前間公司走佬，個CV咪一樣係花
重最要係份工妳有無興趣或者前途

係

我都係做得幾個月,mgr係女強人,好難頂 成日ot到夜晚10點-凌晨1點
番工車程來回接近3個鐘
不過份工比我上1份工加左5成人工,諗住做多幾個月扮差唔多夠1年就走

裸辭啦
情緒會引致身體其他問題 可大可小

唉 我有份工都試過
嘅客再閪都頂得住 處理到段關係
唯獨是公司有嗰老女人 麻撚煩
頂三年頂到個胃有事 醫生話壓力大
即刻裸辭走人

同樓主背景同而家份工都好似
除咗唔使做到10點同埋上司都叫幾睇我

裸辭真係無乜野
要個底唔花 兩年係基本
但係你浪費兩年時間 又值唔值

Btw 早前搵工 間間聽到我仲有野做緊
都話要我等通知
其實唔好怕花底 而夾硬要自己捱兩年
可能機會咁就無左

樓主揾到工未，我都想揾

樓主係咪讀civil

一搵到工就辭啦
本來想裸辭但驚搵唔到

努力緊 加油呀

唔是

走啦

咁冇野鳥

你問得都想走
相信我
走左會輕鬆晒成個人

無經濟負擔 點解唔裸

17fg 左半年 日日例牌ot 2粒鐘 人工<15k 仲留唔留好?

做左半年

咁你仲唔走
健康最緊要 我諗唔到你做到咁仲有咩理由唔走
辭完搵份pt做下先啦

呢啲閪公司聽唔少
其實點為之做夠一年
當4月出bonus
我上年6月入職
做左唔夠一年係咪乜都冇？
咁做到6月又會唔會特登出返出我?
定係4月後入職已經冇
要等下年4月從新計過定會累積返比我先？

人哋情緒有問題都仲要勸佢唔好走住
到真係有情緒病果陣, 有排醫仲未必斷到尾
果筆數唔係花CV/幾個月人工補得返

今日又比佢屌。龍門任你擺。臭西老姑婆！

師兄向緊咩方向揾緊？

因為有牙力攞高人工啲

唔再做工程撚
轉番本行

本行係咩

設計撚 係第二舊屎

都好，可以放工得閒接下freelance

走啦
1516果下好辛苦

如果返工返到精神已經有壓力，就quit啦。自己係過來人，當時返左一星期就果斷quit左

Same 返廚房都係

信都打埋,成個人輕鬆咗

一星期就咁快大壓力？

返工一星期，個老闆教左我一日野 就日日捽我數要我狂warm call (係b2b行業)，日日迫我留到夜晚9點，講好反5日就迫我反6日，又話追唔夠數星期日都要返，我星期五即刻遞信走，之後聽返人講，先知e間野係咁西，早走早著。

開名啦

我都打算月尾辭。對住個老姑婆真係好辛苦。

好多痴撚線公司

有積蓄或者搵住part time 先都得,
香港好多人做嘢做到心理不平衡

咁最後點拆？

如果影響到有情緒問題就快d走

過來人

個時日日番工對住個脾氣暴躁既中年男上司都想係公司吊頸自殺

努力搵緊工, 但好驚過咗4月之後好難搵工,
又驚同fresh grad撞

經常o到10點咪無晒私人時間

咁啱呀
都係來回接近3個鐘
不過明知你住咁遠唔應該迫人o到咁夜啦

Ot

係, 加埋搭車連少少時間都冇埋

我都係來回連行路夾埋3個鐘
但絕對唔會同佢o多過9點

你有經驗唔怕同fg鬥啦

工程工唔係做 你做main con?

3年前裸辭左,之後 搵左大半年工先搵到
要有心理準備要搵一段時間

個陣都好後悔裸辭

希望樓主盡快脫離苦海

唔係mc, 做行頭好窄嘅sub仔
狗一般嘅生活

但cv好花,第1份工做咗半年就執柒咗
雖然可以唔寫宜家戈份,
因為有份副業可以當full time咁寫,
Cv可以完全冇空白期,但同我之後做嘅嘢唔相關

感謝你 暫時有少少interview,
仲未有offer

其實做得耐都唔一定唔jumpy
公司前排有個新人返工
佢舊公司做左兩年但ot小
之後轉左黎返幾日幾日都ot到八點
跟住就辭職唔做
話人jumpy不如了解下人地公司有幾閪先
自己間公司唔閪驚咩人jumpy

其實四年轉三次工算唔算jumpy
第一間長期做到十點至半夜
第二間每年加五百蚊人工
第三間其實待遇唔錯，但係注定冇得升

但咁樣跳下跳下比當左人工多左個double

Hi 絲打 有追你post

其實jumpy無定義
如果份工閪或者唔岩自己點解要曬時間留
間公司日日ot到十點幾點解我唔可以再選擇
D hr又唔鐘意人數臭舊公司
唔係同hr詳談又點話
一切都係hr壓價理由

加入左祼辭大軍
下星期lastday
希望唔洗揾太耐工

未遞信呀頂

其實係, 我有料搵到下一份你理得我點jumpy
做得耐又話同出面脫節,
Fresh grad 出黎做嘢冇耐跳下都好正常啦

呢份濕鳩工都可以做到半年，樓主人材

其實我想做育嬰園多d

屌巴打乜同我咁似 仲以為係我夢遊出post
一樣係16grad，公司情況差不多，又係來回幾個鐘勁哂時間同埋啲有等於冇既福利，有時仲要自己貼錢做野 但我就做左一年半，呢份係第一份長工，以前淨係返pt，諗住會裸辭or讀返書，有報左大學

同埋 冇雙糧，Ot冇水補
多數老臣子都係上年走哂，黎近6月走多個做左9-10年既大佬

唉 係我on9, 弱智兼冇腦

有經驗都係本錢黎架
進修下係件好事, 返工路程遠真係好惡頂

加一, ot冇補水, 上年bonus冇我份,
因為我戈陣太遲入職喎
宜家d人走曬, 得番d真係極老臣子

係呀 但7月先派offer
諗住就算有定冇offer都係會辭職

其實send份cv黎都列明左我每份工做左幾耐
覺得唔岩仲叫人黎in係咩心態嘅hr
定係八鳩卦睇下對方咩料
唔請唔緊要
問埋d鳩問題成個感覺好似黎比你奚落發洩咁

有d係求其搵人in當做咗嘢
雖然都有遇過好嘅hr

絲打有睇過你帖

一個月了 仲未搵到工

走啦
唔好咁快煲爆自己啦
走完休息一下再搵工啦

晚晚OT到10點兼冇補水，仲邊有時間精力揾工呀？ 祼辭左先啦

住屯元天，去觀塘都，九龍灣返工都已經來回3粒鐘啦

裸啦 多謝大家俾咗動力我

好快搵到架啦!

我都裸左 努力整理吓cv啦

有勇氣 其實冇家庭負擔先可以咁任性
只可以感激屋企可以俾到任性嘅機會我

早遲先唔先賠錢先

自己平時儲開錢其實冇問題
照俾家用都得

信已遞, 老細個sad樣令我好內疚

總之趁而家不斷send cv，唔好望返轉頭啦

密密send 緊

佢唔捨得你？

因為我是audit狗

加油呀樓主

你份cv咁花，祼辭風險好高

謝謝 努力搵下一份

有間我好想做, 但未有回音 sosad

裸辭咪裸辭
空白期到時HR問你合理解釋到就可以
成世人仲有幾十年要返工，唔返幾個月算甚麼
利申: 上次裸辭差不多半年先搵到

D hr 裸辭又話裸辭, 唔裸辭又唔肯等一個月